大家有無一啲差唔多日日都Snapchat但從來唔會約見面嘅人

呢種關係究竟係朋友定網友定什麼都不是?

有，已經200日冇面對面

只會喺common frd嘅共同場合見面，仲要唔會傾計
但係日日都有snapchat

以前有

we don't talk anymore

有 圍繞身邊已.....唉